覺唔覺係香港講普通話既人無資格大聲講嘢

屌你老味
有時去啲地方要開門入 / 入升降機果陣，
一開門就會讓人地先出，
咁樣禮讓無問題丫，
但係如果聽到出黎果個或果幾個人係度大聲講普通話，
我真係慶，好撚討厭，
尤其是大陸師奶，包括嫁落黎香港果啲，有乜資格大聲用普通話講嘢

好快到講廣東話既冇資格

而家啲小學中學生真係恐怖，好多都成堆唔知講緊乜話，舊時我讀小學果陣，普通話唔撚合格先係正路

操你媽的特大

普通話係國家法定語言，而根據基本法第一條 香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。
因此係香港講普通話，絕對係合情合理合法

支那人入電梯會唔理你撞埋嚟,我一腳踢開佢個喼

岩啊

依家講普通話班人好似當自己大撚晒咁
有時落街聽到d細路用普通話傾計真係

依家廣州d細路已經唔識/唔肯講廣東話
巴打一定要捍衛廣東話係香港傳承落去

聽到講普通話
迎面黎就撞佢膊

係前面就踩佢鞋爭

試過有人用普通話問我路，我用英文問佢係咪台灣人，佢答我來自上海，我即刻用廣東話屌佢老母再轉身走

我覺得其實可以

如果佢答你「我是台灣人」，咁你會點做？

「講」就兇狠，「做」就碌撚

你老母閪啦
我日日都做緊

我冇做既我老母早死廿年
我有做既你老母早死廿年

博唔博呀撚樣